北川景子懷孕

北川景子、第1子妊娠！今秋出産予定、事務所関係者「報告受けている」

女優の北川景子（33）が第1子を妊娠していることが22日、分かった。関係者によると、今秋出産予定という。

2016年1月にミュージシャンのDAIGO（42）と結婚してから約4年。北川の所属事務所の関係者は、スポニチ本紙の取材に「本人から報告を受けており、関係者にも報告させていただいております。（出産）時期は今秋の予定です」と話している。周囲によると、性別はまだ分かっていないという。

16年1月の結婚会見。DAIGOは「子供は何人ぐらいほしい？」と聞かれ「俺的には…（左手の親指、人さし指、小指を順に立てて「うぃっしゅ」ポーズをつくり）1、2、3人ぐらい」と答えていた。また、16年12月に絵本作家デビューした際には、自身に子供ができたら読ませたいかと聞かれると「いずれそうなったら素敵。でも今はMHI（まだ2人でいたい）」と話していた。

原來有左結

公廁景

結左4年啦喎

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

幸福賓周

樓主係諗住俾識日文既人圍爐睇post討論？

山下智久難忘床上功夫 揪北川景子當砲友

日本女星北川景子與舊情人傑尼斯偶像山下智久前年底因聚少離多分手，現在傳出北川床技過人，讓山下念念不忘，更把她當砲友定期溫存。而山下前所屬團體「NEWS」在經歷退團風波後，以4人之姿重新出發，睽違1年8個月推出新單曲《愛的嘉卡芭娜》，發行首周空降日本公信榜冠軍，讓新任團長小山慶一郎開心流淚！
北山3年前和山下合作日劇《零秒出手》陷入熱戀，隔年夏天相約到京都旅行，但戀情不到1年便宣告破局。不過日本網站爆料，北川床技一流，讓相處過的男生常「一試成主顧」。山下雖然剛甩了洋妞女友，火速搭上在餐廳工作的日本妹，並大方向朋友介紹新女友，卻難忘北川的床上功夫，竟瞞著女友偷吃北川。
日本演藝圈人士指出，北川目前單身，假日大多在家逗弄愛貓，或是欣賞最近沉迷的寶塚歌舞劇DVD，偶爾和山下見面算是一種「消遣」。北川景子形象甜美，卻陸續和木村了、宮尾俊太郎、向井理、細田義彥等合作男星傳緋聞。

要中文嘛！呢篇8年前的新聞ok唔ok？

樣神級 可惜貧乳

結婚4年造人成功！33歲北川景子宣布佗B

33歲日本女星北川景子與42歲的藝人丈夫DAIGO結婚4年，將升呢為人父母！北川宣布懷孕喜訊，預產期是秋天，但未有透露BB性別，被估計目前懷胎5個月左右。
北川與DAIGO當年在記者會上宣布結婚，並表示希望生3個小孩。但兩人結婚4年，因為工作忙碌，導致未能啟動造人大計。去年，北川減少接Job，今年沒有接拍新劇，電影《約定的夢幻島》亦已完成，終於可以專心造人。她去年為演出電影《初戀》將留了多年的長髮剪短，以短髮新Look示人，順道為懷孕期間減少打理頭髮時間。雜誌《女性SEVEN》早前更拍到北川和DAIGO外出，她穿了長外套，單看照片暫時未見肚。

北川床技過人，讓山下念念不忘，更把她當砲友定期溫存
呢點已經名留青史

有無人睇到妊娠呢兩個字身體已經有反應

A cup比盡

那個了唷

肯定好靚仔/靚女

正常人四日都屌到北川大肚 竟然要四年